有冇人老豆老母唔知自己食煙？

係屋企廁所偷食
對住個抽氣扇噴煙 🚬

其實一定聞到味

點會，直接抽出街

你放低粒膠想典？

食口煙都鬼鬼祟祟

呀仔，其實我知你有食煙
不過無突登講出黎

廢事比老豆老母話

成支食哂
連濾嘴都呑埋
冇味冇屍骸
點會知

點解要抽出街 咁味其他人聞到囉 你要食就比返你屋企人聞 唔好搞到其他人

食煙都要咁樣食，你不如入棺材食啦

唔抽出街唔通噴落你到？
On99

食煙嘅人成日都以為人地聞唔到 , 其實隔成條街都會聞到

啲煙產係咁撚弱智架啦

你一講野就知啦

傻西 如果你屋企人唔食一定聞到
仲以為自己好撚醒咩

果然食煙都冇撚腦 抽出去你估樓上樓下聞唔撚到呀？
臭撚過你老母個閪呀d煙味

唔好人身攻擊 thanks

你識唔識嫁柒頭
你屋企個抽氣扇反轉裝嫁？
抽返 d 煙入屋呀？

我係屋企唔講野的
就算講野我會食香口膠

So far 都未被發現囉唔該

食一手煙不得好死

智障仔 唔好食咁多煙喇 個腦轉唔撚到喇

唔夠人駁就人身攻擊

其實同打丁一樣 一齊住實有蛛絲馬跡知道 唔講出黎姐

可能佢地知道唔出聲姐
食完煙之後行過會聞到浸煙味

煙鏟果然都係弱智
Google下咩叫三手煙先啦

廁所食煙啲仆街 以為抽出去好醒
搞到我屙屎要聞住你啲煙味

講你就講啦
扮撚到好撚 pro 咁

食煙食到你咁廢就咪撚食啦

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

食電子煙咪唔知囉

你屙屎唔開抽氣扇？
想問我 d 煙點入到你廁所？
講野 make sense 少少啦

食開純薄萬 🚬

你咩意思

同響房打J一樣
一定聞到

死全家

咪癲喇 你食完成個人都有浸煙味喇 死煙鏟

返工應酬同事偶然食下 對住家人/放假唔會食

你咩事而家

放假我都係食半包左右

講得出呢句都知你無食煙

食煙唔對住人噴不如唔好食

實聞到 煙味好勁
我唔食 屋企三個人食 佢地一食我都知
佢地響為所食 連d衫都有浸味

其實係聞到.
一係你屋企人廢事話你, 一係以為係樓上樓下食.

一睇就知樓主條傻仔係垃圾00後，食支煙都要驚到咁笑死人咩

我係樓上既陳太
我成日聞到煙味已經同你媽咪講左

識唔識連續食兩支煙？個人壞咗未？

食煙死全家

屌你扮都做下research先啦
開膠po都唔認真少少

樓主一定無食過煙，啲味抽唔走

大家唔好玩樓豬啦
樓豬弱智已經好慘㗎喇

傻閪

on9啦 樓豬00後？
我食煙都知浸味大撚到
隔兩道門都聞到

你老豆老母個鼻有事?咁都聞唔到煙味

食煙食到隻老鼠咁撚樣， 咪食啦， 一係食電子煙。吸尼古丁算。

其實樓主做乜鳩？

等同你去廁所爆石 沖完廁都仲有陣味未散

其實一定聞到，開咗抽氣扇都係咁話。
平時廚房煮嘢都有抽氣扇啦，咪又係煙bum bum 你佢哋費時篤爆你姐

其實嗅到 只係你自己唔覺
一係你食完買枝空氣清新劑噴下
但點都好 都係唔建議起屋企食
你d焦油其實痴哂起屋企你自己睇唔到

你話人地on99就唔係人身攻擊

知唔知咩叫三手煙

你嗰個咩抽氣扇呀？

講起食煙香港幾時先立例嚴禁邊行邊食煙...呢d仆街行為令人防不勝防毫無公德心

直接落行食

去開後樓梯食

抽咗之後個廁所一樣有煙味

就係開咗都聞到先講
開咗抽氣扇你啲煙就入唔到？
開咗抽氣扇窗口唔入氣？
真空機啊？

樓豬係咪覺得自己食煙無人知好撚柒閪威同叻

復活節放假，連登特別多學生豬

垃圾樓主 火車頭 冇讀書

收皮啦賤種

樓主好型好mk
小妹好想識你

cls 唔通揾到你條褲有精 就同你講話
"啊仔你夢遺喎 記得要注意個人衛生" 咩?
on99

我都係廁所食 不過屋企3個廁所

其實你係咪未試過

肺癌未

點解要瞞？

係房食，知咪知囉
食到咁，仲要想上嚟開post正一弱撚智

你以為食煙好型？

我死都話無

傻西瓜

死煙鏟話食煙好型又要瞞住老豆老母食？咁收斂博乜撚野啊？

唔知 因為佢地都係食煙
聞到我件衫有煙味都以為係佢地自己噴到我件衫有
不過我都好耐冇食了

抽出街都會由窗口飄返入屋
而且抽唔盡成間廁所
你老母廢事篤爆你咋

食煙會搞到個身體都有嗰陣味
口氣都會有陣煙味
明唔明啊？死煙鏟

其實點解係咁鬧我
我已經係屋企廁所食
d 煙抽出街都比人屌？

你又真係當你老豆老母戇鳩呢下好野

其實抽得走，廁所食左年幾都冇比屋企人發現

唔好撚on9，啲煙味呼口氣出黎已經成口都係

一齊住就一定會知

其實係會聞到 之前請咗個清潔鐘點
佢喺我屋企廁所食煙 開晒抽氣扇又點？
點都會有陣煙味喺度 一行入去都幾易聞到
啲用品唔多唔少都會有一定煙味 特別係廁紙毛巾
你屋企人可能知 但唔出聲啫 畢竟你咁大個人
吓吓出聲話你都無意思

以為自己開post

唔敢講 實打到我仆街

抽埋個腦出街

痴鳩線，樓豬食到傻撚左

好撚型啊

呀仔，其實我知你打飛機

想要負評咪出聲囉
真係以為阿爸阿媽唔知咁天真?

食煙撚啲智商係咁上下
我屋企廢老：
一抽都冇啦
食支煙都嘈

我：你都係快啲死啦

佢地扮唔知炸

唔食煙既人，甚至憎既人
對煙味好敏感
唔出聲姐

小學雞 又要驚又要食

Dllm 隔離屋又係成日對住抽氣扇食煙
陣味飄曬過黎
仆街煙鏟唔好搞到隔離都食你d二手煙！

真係好

樓主有個天真媽同天真爸

就係你啲咁既仆街搞到我間屋成日都聞到煙味
要食就死遠啲 一係入密室食啦屌你老母

有無試過對住徐晃個抽油煙機

好撚型

好撚型呀樓主

真係好撚憎呢啲人 出街都已經逼住要食二手煙
返到屋企仲要焗住聞樓上樓下啲煙味
隻隻窗都有機會有煙味傳入黎
有抽氣扇把撚咩
btw樓主弱智先會以為屋企人唔知

放假無二包就咪撚講啦

可能本身都係呢

行出黎個身都有味啦

點會聞唔到
食完煙成身都有煙味

就係你呢D死仆街以為對住個窗/抽氣扇噴就大撚晒
煙剷之中呢種仲衰過火車頭
屌你老母，室內空氣咁唔流通，搞到其他附近既人都要陪你吸

on9食煙食到咁咪撚食喇

樓主口吻好mk 以為自己好型？
好心唔好咁天真啦
唔食開煙既人一聞就聞到煙味
戒煙啦